暑假學爬龍舟，學棒球

學邊樣好
龍舟
棒球

學自衛術保護自己